清潔姐姐後生做咩？

見親都係40歲以上

當佢地40歲先入行
咁40歲前通常做咩行業？

工廠妹

做清潔妹妹

應該做過全職媽媽....湊住仔女發覺佢地上到中學,識得自己放學,但補習買書樣樣打開門口就係錢
真係唔掂檔要出黎打工幫補果隻.......
一個師奶無學歷,無樣唔跳大媽舞唔賣淫可以做D咩?

以前係高層
退休無世㙯